1930-2030 星期四 香港有話兒

1930-2030 星期四 香港有話兒

D100 香港有話兒
2020.12.17
主持: 岑子杰
嘉賓: 東區區議會錦屏選區區議員 李予信

D100 Radio
512K subscribers

嘉賓 : 東區愛秩序灣區議員蘇逸恒

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 林鄭月娥冇份同張建宗陳肇始聶德權 北上深圳畀中共照肺！特首林鄭失蹤多日凶多吉少？！D100 左右大局 LIVE（主持：李慧玲、余若薇） ()
2. 林鄭月娥冇得北上深圳照肺 張建宗陳肇始聶德權玩晒！特首777失蹤多日有古怪！D100 左右大局（主持：李慧玲、余若薇） ()
3. 林鄭月娥宣誓企位惡過中共李克強？林鄭嗰頭近梁粉追住咬 梁振英定紫荊黨治港更恐怖？拆解修例增入境處權力 背後兩大政治目的！D100 左右大局 足本重溫（李慧玲、陳健民） ()

D100 香港:
Facebook:

D100 香港有話兒
2020.12.31
主持: 岑子杰 陳皓桓 嘉賓: 陳皓桓

無論雨怎麼打
自由仍是會開花

Figo

D100 香港有話兒
2020.01.14
主持: 陳皓桓 嘉賓: 社工 劉家棟

D100 Radio
512K subscribers

主持: 陳皓桓
嘉賓: 612基金信託人 何秀蘭
D100 香港有話兒 2020.01.21

D100 Radio
512K subscribers